港鐵金鐘站恢復停車上落客

港鐵金鐘站現可恢復停車，港島綫、荃灣綫、南港島綫列車，現可於金鐘站上落客。

港鐵表示，早上約9時08分一度因應警方要求，港島綫、荃灣綫列車不停金鐘站，南港島綫列車，一度只行走海怡半島至海洋公園站。約10分鐘後恢復停車。

2019-06-12 HKT 09:18

from rthk news

頭先運乜